{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010774",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 씨티"
    },
    "text": "1. この宿は計24室の客室を保有しています。 2. 近くには5号線千戸駅、8号線千戸駅、5号線江東駅があります。 3. 韓国語が含まれた複数の言語で案内支援が可能です。 4. 客室入室基準の基本規定を確認する必要があります。 5. 追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されなければなりません。 6. オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 7. 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。8月9日10日、夜間の貸室は午前2時まで可能です。 11. 12. 長期間宿泊できる部屋もあります。 訪問者のレビュー: - 宿泊施設は快適で快適でリラックスするのに非常に良いです。 - 社長の親切なサービスは記憶に残っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには5号線千戸駅、8号線千戸駅、5号線江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "韓国語が含まれた複数の言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室入室基準の基本規定を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室入室基準の基本規定を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "夜間の貸室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "8月9日10日、夜間の貸室は午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "長期間宿泊できる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、長期間宿泊できる部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の快適さについてのレビューはありますか？",
            "answer": "宿泊施設は快適で快適でリラックスするのに非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスについてのレビューはありますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスは記憶に残っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 379
    }
}